notebook求推介 （畫autocad用）

筆直$8000-10000
唔多打機 要大mon
畫cad (2D/3D)要好順
大mon 最好輕身

xps15

信我

Apple 畫唔畫到cad？

點解畫唔到

信 但係唔想要touch screen 想正式d做番工用既

個touch mon 冇撚用 支筆廢 就算唔畫cad 你都長期插住個藍牙/無線滑鼠 自己諗

岩 所以想要正常notebook款

有冇巴打介紹Apple 咩機好用 最緊要夠快 10000左右

搵食level要用workstation喎

就apple macbook pro 冇touch bar 個款
$9988 8G ram + 128GB ssd
轉256GB 就 $ 11488